有冇對西藏文化有研究既可以解答

唔知係咪僧侶先戴?
同埋係咩名堂?

3點鐘 維園見 早D出門口呀

我係大坑等緊

但個冠冇講sosad

法冠/寶冠係高僧、轉世修行者專用，通常有較華麗既外觀同精彩既故事。

普通僧人平日出席重要場合戴既就係僧帽，同一門派同階級就款式一樣。

btw有冇英文名既
因為就咁用法冠google 會搵哂淘寶

可以試吓search
RITUAL CROWN
Headdress